等埋今日

又有心結 離分手都不遠了
快撚啲分 分撚哂我就happy 嘻嘻

見你個名幾好，就覆下你啦
唔好再傻傻咁鍾意人鍾意到無咗自己

不是每個遇見的人也值得你付出時間和心機

當初很喜歡他呀 覺得自己很差
但後來發現其實他不見得是天使對嗎